[認真討論]好懷念以前仲未識化妝，素顏出街既日子

人大左真係會變，終於明日本妹點解落樓下買野都要化晒妝
小妹已經唔再係以前咁單純啦`
開始變到好介意自己既外表，於是不斷學化妝，直到而家化完妝都會驚訝鏡入面個個到底係咪我
有無絲打有同感????

唔習慣素顏出街

藍絲

落7仔買野都要化晒妝先?

咁又唔洗

平時番學番工會化
落樓下不了
見男朋友都不了 因為化唔化佢都覺得差唔多 反而係衣著方面佢會覺得明顯d

絲打化左幾多年
我大大話話都成7年

幫我含撚果陣唔好化就得 陣間射到你個妝甩晒

半年左右
但返學或者同朋友出街都慣曬化妝
化妝真係好撚攰

其實咁樣先正常
化太多皮膚勁傷又要買勁多護膚
護膚開始無咩用就愈化愈勁
之後番唔到轉頭啦

你一時係有易服癖 但中意女人嘅男人
一時又係有男朋友 唔化妝唔得嘅女仔
想點呀

以前有一年好濃妝 真係皮膚差左好多好多
而加成日唔化+淡妝番 又好番好多 不過都係以前讀中學完全唔化妝時既皮膚最好 真係冇得比
d人成日話化妝 只要落妝落得乾淨就唔傷皮膚 根本係笑話 無可能

唔化妝出街真係好舒服 而加一星期只係會化3 4日左右

AC是共用的

最後個句真係好中阿
你化一兩粒鐘就話姐
化成日點會落妝落得乾淨就唔傷

想當年我仲實牙實齒講到永遠都唔會化妝(因為好懶)
點知而家...唉

半年好小事姐
遲下你會化得愈來愈勁...根本停唔到

呢位會員你應該真人係死變態...

ok！

有人buy

▁``從不習慣::: ..||||◆去勇敢愛別人*]]｡ﾟ( ﾟஇ‸இﾟ)ﾟ｡

好惡😖

返工見客會化
婚後頹到一個點

結婚之後都仲成日化妝你老公先要驚

睇唔慣咁殘 點都要防曬同礦物粉
番工一定要遮瑕力高dd既粉底
以前唔識化妝真係慳好多錢

無記錯你應該係巴打來的....

其實冇所謂ar
最重要自己開心姐

真心而家咁樣，有邊個開心得落

咁你話完妝唔會覺得開心左咩
自己變令左wo

無
化耐左就無開心既感覺
就好似再靚既野你睇耐左都會無晒感覺
所以化唔妝人會開心左...
只係唔化妝會接受唔到素顏個樣

藍絲...

唔化先係自己

一開始都會化下。後來覺得要化到就算唔化果陣都要有自信，唔想呢樣嘢成為面具同自信嘅主要來源。

一時男一時女

出到去條街7成以上既人都有化.....做自己係有代價

絲打講得好岩

好睇你點定義啦。我有男仔frd見到我淨搽有色唇膏就話我化妝。 但女仔角度睇，係覺得上粉底、bb/cc creams/ concealer 先叫化妝。

會唔會係因為粉底令你素顏更殘咋
你可以試下搵d 日子唔好化妝比佢recover 下
可能你會重新鍾意番自己個素顏呢

冇

以前中學既時候見到d女同學係d旅行日呀水運會呀果陣化少少妝黎影相 仲話佢地扮哂野

有色唇膏嚴格講其實都算
但係一般正常人都唔計
同大眼仔一樣
正常人覺得單單大眼仔唔計
但事實都係化左妝

好難鍾意自己個素顏嫁
當你見慣自己化完妝既樣

你男人唔計.......

最後終於活成了自己最討厭既人了
唉

咁似下化淡d？
因為如果長期都化妝其實對身體同埋皮膚都唔好

講就易姐
一個星期日日素顏出街都唔敢啦

而加反而見到d同年既女仔完全唔化妝同唔識化妝 覺得佢地好怪...人唔係都係貪靚咩？係咩令到佢地唔選擇去令自己變得更靚？唔明。。

慳錢/懶/無動力變靚

可能唔化個D人都係諗唔明點解要化
又煩又晒錢,化完落妝個下最後咪又係會畀男友見到,不如一開始就唔化

見唔到熟人就冇所謂la

唔洗番工咩

番曬7日咁慘？

放假都休息啦邊會出街

生為女人真係好慘

有易服癖嘅男人，雖然鐘意女人，但有男朋友

ac是共用的
要講幾多次

搽base/cc cream 有卸妝
但都生好多粒粒 類似係閉合性粉刺（以前無)
為左等佢復原 今個禮拜鼓起勇氣 索性唔化妝素顏出街

男
出街一定落化妝水+保濕+防曬（tune膚色)
望落已經好夠
不過見唔少男補眉色同上bbcream
但個人真係接受唔到

除咗結婚當晚，冇化過妝

我明啊
無full make up出街真係好無安全感

x妹原來咁qq❤️

有我陪你，例如雀班個啲係你皮膚嘅一部，要學識欣賞佢。
女人可能衰老係快啲，所以要從小係飲食睡眠入手，好好保養自己。
市面上得好少化妝品係純天然，日化夜化壞皮膚架。

唔化妝唔自在個啲人已經係病態

真心返到屋企落完妝見到自己d毛孔黑眼圈暗瘡印
有乜可能俾自己唔化妝就出街
以前都唔明點解d女生咁堅持，一過25歲就明晒

唉，年紀大皮膚真係差咗

大把人衫都亂著
我都唔明

啱啱返新公司會勤力少少化，返耐咗就多數素顔算數，除非放工約咗人食飯
不過都會遮下暗瘡印嘅

返工化妝真係好視乎咩工同埋公司有咩人

屌
完全agree